身處海外嘅你地

嗰種無力感有冇人feel到
可以邊到睇直播新聞
除咗蘋果

已經入晒tg group 跟進住同幫手文宣食唔安訓唔落

巴打住邊 我LA

成晚睇直播睇呢到冇訓過

返工都係咁碌

立場/rthk

same

比利時

上次雨革已經試過
放催淚彈嗰刻睇住直播 喊到仆街

立場新聞
HK01
有d議員都有開，eg : 鄺神
但佢地唔係keep住開live
利申係倫敦

已經周圍同人講發生咩事
英文Post都開過
要做嘅都做咗
但一諗起有一班人為我地受傷 被捕
我居然係床上面乜事都冇就覺得好內疚

有，好心痛好無力
加拿大美國英國都仲話多香港人
我一條友喺西班牙除左social media share information同埋周圍同呢便d friend講之外，真係唔知可以做D乜，又冇錢返香港

無嘢做到咁好無力，除咗睇住個直播食沙律上連登，都唔知可以喺呢一刻做乜

已經瘋狂同身邊同學講發生咩事
唔敢訓

I know that feel
我今日仲要返工
唯有偷偷live

唯一可以做就係話比更多的外國人知而家發生緊咩事
fb又share 晒新聞
要更多外國人的支持先可以逼到政府

Same 係英國
不斷咁睇最新消息
仲有share英文資料等外國朋友睇到
個心真係好唔安落係咁諗住出左去抗爭既人

唔敢訓。
呢邊太和平同安靜。和平到好似同呢家既香港係兩個世界。
但點都好，準備曬自己係異地去為香港人做任何野。

自問淚點好高
但呢幾日睇到新聞同消息
好易眼濕濕
成班朋友都好傷心
好似咩都做唔到咁

幫手宣傳，都係做野一種
特別係全球反送中聯署

同樓主一樣，食唔安瞓唔落，連intern都唔返匿喺房追直播、追新聞、追post...
今晚唔可以瞓
有冇人想開個tg group一齊取暖？
（人在英國）

3點先訓6點醒係咁F5同live...

Same

我明，我係hostel lobby 睇直播（晚上8點到依家）
都有鬼佬問我做乜望住個芒咁耐
我同佢地講：香港好大件事，我唯有透過網絡去了解我地香港發生緊咩事

當我俾佢地睇完依件既因由，佢地都好無奈……

同

住邊

立場新聞

london

連續mon po40個鐘
真係好無力

其實知道有好多中澳台嘅朋友撐我地真係好感動
雖然有啲中國人就抱住”你地放棄啦 冇用㗎”嘅心態
但至少唔係支持送中

sklive同twitch睇live...

唔記得講，西澳依到冇時差

你係西班牙邊到
我啱啱個sem去巴塞隆拿exchange又係冇香港人
想同同聲氣嘅人講都冇
我而家去咗旅行 但都冇哂心情出去玩
你可以入文宣group
推下reddit Twitter嘅posts
po下ig story提下係香港嘅朋友
人唔係香港 但心繫香港

我英國聽日考試而家書都唔溫幫會出去嘅fd搵有用資料，希望幫到手

倫敦今晚十點起Parliament Square通宵靜坐

幫手做投訴、集合眾證、將衰野唱通街etc嘅工作。

海外係用電腦同打電話方面，比本地有優勢。

Same NewYork, 返工返到無晒心機
只可以不停F5連登...

*罪

Live緊

2019年反送中
2014年佔中
2010年菲律賓人質事件

呢三次我都睇到好無力
睇到嬲
睇到想喊

唔敢訓，驚聽朝一起身就見到魚蛋革命再次出現

西班牙same here
勁想返香港

未訓既全部同我入黎

幫幫手 有條white trash搞破壞

身在瑞士 香港人好少 連集會都無...好想飛返香港幫手 好似雨傘個陣咁...唔想最後一戰反而置身事外

有冇source，係咪而家？

有無巴打知道德國除昨柏林仲有邊度有示威我係漢堡

嗨 Barcelona 香港人 here

完全明
乜都做唔到

係hostel追緊po 分享俾隔離啲鬼仔知痴撚線國家

巴塞呀！
呢便真係冇乜香港人，就算有都好隱世，我都係識左一個咁大把
但大陸人就超多
我reddit不停upvote緊，ig share消息同埋同呢便嘅friend講發生咩事
我連去街市買餸都會同個賣肉阿叔吹兩咀香港政治
但呢一刻真係好想喺香港

而家 D4HK Facebook有出post

)?metadata=WKGW29EcQs7ggWWXYjrm3WagISzW+4d+2W1wFCS8n/BlOKzqClokTvC1aYprdVPZ/VCnTIGsH+gPP9AfiJlojehL6Q==&sfns=mo

條link死左

身處New Zealand,不斷同身邊同學同lecturer share呢件事，都好無力，實習緊但完全無心情，瘋狂check住香港最新消息

搵到了

幫手morning call朋友起身

Eventbrite link

Same
點先可以幫多啲手

係外地只可以不停睇tg群..

Thanks 感激

係英國 驚訓醒咩都過哂比人清場

一模一樣 睇咗隔離po 會去個white trash 度dislike 同comment 澄清返香港人心態

未訓既全部同我入黎

啱好想出去同香港人並肩作戰

大家唔好氣餒
Keep住叫朋友出嚟幫手

睇左成幾個鐘live 越睇越覺得香港終於團結 睇到眼濕濕

所以今晚決定唔瞓了 長開立場live

失眠三日，final亂考，全程係fb,ig 宣傳

喺英國 +1

澳撚update草地frd up到天光

都係英國 今晚絕對唔會訓

喺英國乜都做唔到淨係可以開住live陪住香港人

今晚係Manhattan beach有靜坐，巴打會唔會去？

twitch.tv/ronald_fung
here ar

想搵下rthk睇但搵唔到
有無好心人share一share
謝謝！

人在芬蘭
除左不停追post睇live同埋將件事講比身邊嘅外國人知之外
咩都做唔到
好有衝動想飛番香港
雨革冇去已經好後悔
今次又去唔到

2014年雨傘岩岩黎左英國
依加又係睇個睇字
明明咁嬲 咁唔甘心 偏偏仲坐緊係到

係外國玩緊
呢幾日玩乜都冇味
好內疚 唔係香港同你地一齊衝係我錯

美西撚 鬼佬同事問咩事
佢地好多唔知香港同中國唔同法例
我地要解釋多啲比唔同人知 至少幫手傳開去

英國

只能mon post睇直播

同你一模一樣
14年果陣仲有roommates一齊睇、叫晒香港人戴黃絲…
依家孤伶伶一個喺房...

Hamburg應該冇喇
69都剩係得hamburg冇

依家唔夠膽亦都唔想瞓

SF? LA 6.9有沒上街？

facebook live大聲啲

喺Berlin 睇緊立場 訓唔著

真？有冇link

唉 訓唔著
呢兩日個心都揪住揪住咁
好無力

唔好淨係睇！諗下仲可以點幫手！一定有野可以做架你地！69你地嘅聲援遊行都好有用，好團結到『香港人』！

(真)身邊好多中間派都話：嘩，連外國嘅香港人都去示威，真係好有心，就算去左外國，始終香港係佢地嘅家。

中間派都咁感動，懶惰/唔願犧牲嘅反修例本地港人見到你地係外地都肯出力，佢地更有動力出黎。你地做嘅除左引起國際關注，仲營造左個好團結嘅氛圍 鼓勵係香港嘅人起身出嚟抗爭！我講真。

依幾日返工都無乜心情
聽日仲要出trip
講真係咩都唔想做但又唔知可以做D乜

同左相熟既幾個鬼佬同事講好彩佢地都好明白
有個同事仲要係有親戚係大陸比人搞
我都唔需要解釋咁多

我都係 望住d鬼佬有講有笑咁
自己d兄弟就係香港奮戰緊

去緊grad trip但係完全無心情玩。。。

床上面個下好撚準
晚晚睇live上連登睇近況到朝早完全訓唔到

加油呀 記住我地一直睇住你地 要頂住 靠你地！

呢幾日都活在罪疚感之中

加一
雨傘一早係澳洲
但係咩都做唔到
廿幾歲人朋友唔肯出去
反而十幾歲先出

喺張床眼濕濕咁碌po
一方面好撚憎黑警 另一方面見到大家各施其法而自己無得參與好後悔

come together

利伸 柏林

我爭啲係超級市場喊
諗起我咁安心買野煮飯 而朋友係香港為我地抗爭緊
覺得好對唔住佢地

自推 俾你班死仔包睇！

英國+1...

print poster la 一齊！

喺倫敦就好… 起碼可以去集會

好無力 睇到好心痛
好想返嚟幫手

有啲fd好勇 俾黑警抄咗牌
我明明可以同佢地一齊作戰

12號有？

英國撚訓唔著 聽朝仲要返8點

平時我去買嘢有人講廣東話都係廣州嚟
早知有絲打你係到 一早應該要約出嚟
身邊啲fd出哂去 覺得自己冇幫到手好對唔住佢地

本身自從雨傘之後已經對香港冇曬希望
但今次見到各位義士 覺得要絕望都要等通過之後先再絕望
不過又唔知自己可以做乜...成晚f5連登眼濕濕 無力感好辛苦
la撚

巴打我都喺Brussels

而家落住雨行雷閃電更加sad

我自己較細聲咗

聽日9.00

邊度

我都係
完全做唔到野

返緊uni既，print poster 貼
返緊工既，話比同事聽，揾d cafe問佢地pin 唔pin得係佢地度比人睇

Hi 柏林嘅朋友
我都一樣係咁追po&tg
唔知可以做到D乜
下星期日會唔會繼續集結

我聽日都要早起 但係頂到幾耐得幾耐 只求聽朝唔會有壞消息

集思廣益：除左睇live、做文宣、靜坐、寫信比當地議員同埋日日講比身邊人聽之外，我地仲可以做咩?

我都覺
我好想去幫手衝去幫香港手
奈何我身在海外

人在土耳其 乜9都做唔到 (冇得做)
感覺好無奈
只能夠放低所有嘢mon post同直播
連覺都訓唔到
發覺原來自己好掛住香港
如果返到香港條例通過左
真係一世都原諒唔到自己
冇岀過一分力

Me too

上次催淚彈我有食過
今次都好想出，奈何人在英國，仲要照顧個仔

我同你一樣 除咗唔係食緊沙律咁健康...

same 人喺美國又有野做返唔到香港好無助

Fk...
我九號有特登搭火車嚟
join 唔到多次out曬筆直

而家行雷閃電落雨更加sad

人在倫敦
今日下晝睇fb睇到鼻都酸埋
仲未訓得著 香港都天光啦
香港既朋友要小心

好無助
去緊旅行但完全冇心機

你exchange定係定居?
就咁發現呢度連埋好似有三個四個香港人
大家唔好氣餒，多D講俾身邊嘅人知

有做足
遊行又有去
甚至無新聞都自己開post 講直播入面發生咗嘅事

奈何本身唔鍾意社交
做黎都無人睇
唯有去reddit 同人講

都係咁諗

今日落咗成日雨

喺荷蘭😭好想知自己仲可以做咩😭

就係驚一訓醒打開全部壞消息 雖然睇住live 都幫唔到d 咩

個種感覺都唔知點解釋俾人聽
當地人太安逸
自己原本都太安逸

push

係twitter tweet左呢堆圖加左hashtag 但唔知有無用

same
喺英國，攞唔到假返到，無助都仆街

瑞士

推

有幾多london巴絲？揮一揮手

做文宣、日常就Spread比身邊外國人知香港發生咩事。依家已經有個仆街white trash係youtube唱衰香港，資訊擴散勁快嘅年代，我地把口唔可以輸！

突然開口唔好怕突兀，你話最近有啲心煩想講吓嘢，好多鬼佬會願意聽

另外係一齊追po、用同一個po嘅資訊覆啲提問嘅人都係一個方法，唔好令每個去現場嘅巴打落單

攰到唔想回覆嘅話每個留言撳吓正評都可以

Can

要真係貼街招咁貼

呢兩日真係完全無心機返工 好想返去幫手

多倫多

呢幾日差唔多24/7同老婆講發生緊咩事，佢亦都會同佢啲朋友同事講
藍絲老母喺香港，雨傘同佢嘈咗成個月，今次廢事問

英國+1 2014個陣讀緊U，都叫做有親身參與、經歷過，但依家除咗睇fb live、6.9去London嚟邊集會、同外國朋友講之外，乜都做唔到。
一諗到他朝返到香港，但可能已經唔再係我離開個陣嘅香港，就覺得好無奈、好內疚

係英國溫唔到書
瘋狂睇updates
好想改早張機票返去

巴黎

Same here

澳洲撚機票唔貴呀
六百幾蚊番到去

奧地利

好想即刻翻香港好無力

唔識開

特別當你聽到身邊D FD會去幫手, 更加感受到戈種無力感
早幾日都有打下LOL, 係chatroom post條link叫d人關注下, 而家機都冇心機打, placement都冇心機做了

Join us

早訓左 啱啱起身 依家mon住啲live

我都係placement緊 好想resign返香港而家咩都做唔到

唉上次雨革已經唔係到，返到香港水靜鵝飛，走咗而家先又嚟料

尋日好有衝動想即刻買機票翻香港

但發覺原來自己已經唔能夠拋開所有野

英國撚

返緊學都係咁碌連登facebook
好想返去幫手

+1 聽日考試 呢排完全冇心情溫書 喺tg group幫手翻譯 希望略盡棉力

我都喺比利時，呢幾日都唔係點訓得着
我真係好愛香港，唔想變到咁

邊到？呢個時間起身？

好想幫手 但愛莫能助

Ching 番工？

有冇一張過、超清楚嘅英文文宣? 諗住貼公司Locker同留喺火車

Same 我呢度仲要集會遊行都冇

係New York，靠連登睇最新情況
另外flushing呢個支那區真係當冇事發生過咁

我財政支持囉 課金叫fd買物資

英國 我7:00訓

係東岸 呢幾日凌晨訓唔著係咁碌蘋果連登facebook

有冇人喺Edinburgh （完全唔識hk soc啲人）

我都係荷蘭，宜家唔訓教係到睇直播mon post
覺得自己好廢 咩都幫唔到佢地

澳洲
星期日已經好無助。淨係參與咗嗰日遊行
好想翻香港

外國真係冇人理

一樣

+1

london附近

11點半起身？
我平時十點幾訓 6點醒

一樣 睇緊立場個直播

有朋友係英國買左機票番左去
香港時間朝早落機 應該一落機就出政總
希望大家平安

我係 Frankfurt,13先番
報紙headline 都有69！！

係阿，真係好難受

係瑞典 睇到好心痛 咩都做唔到

Respect
英國jj +1

仲有勁多書要溫同勁多野要做 都冇心情做
呢個禮拜每時每刻睇連登

69當晚知道中學同學被捕，今日繼續見住警犬作威作福。作為一個香港人，我仲對住部電腦乜都做唔倒，個心痛到傻左。

我都係

呢個event點解望落好似流流地，有無倫敦巴絲去左？

New York撚， 睇直播見到d人同朋友都係度對抗政府，但自己咩都做唔到。好撚頹同埋覺得參與唔到會後悔一世。

我都唔敢訓 一收工就mon撚實
驚一訓醒香港已變

海外既朋友做文宣啦，睇live托咩

因為知道要mon住啲live所以先早啲訓姐 費事通頂啦 好撚攰㗎嘛

紐西蘭tggrp都有絲打尋日朝早買機票夜晚飛左返去 無奈自己留學生 做唔到 只可以係咁睇新聞

好大遺憾 好壓抑但無人會明

日日social media 瘋狂share WhatsApp 轟炸 已經多咗唔同國家嘅朋友關注 但總覺得好無力

冇瞓著過，
FB IG 連登不停loop
3個半中後要出門口

唯一做到既係大學既校園報紙報反送中採訪我
希望聽日上左報會有用尤其係我呢度好少香港人

好似有遞信行動(9am)，啱啱click咗入去睇到

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

得，聽日見。

有冇人知vancouver仲有冇示威

雷聲無停過

個天都喊緊

條white trash youtuber搞破壞
好多外國人like左
有巴打留comment澄清但俾佢del撚左

大家dislike加report佢 misleading

我明啊

幫手做文宣啦

Exchange 緊
只可以同身邊啲朋友講香港發生咩事

好似冇啦 上次嗰個一粒鐘就完咗

個event8點幾先喺D4HK Facebook share，所以唔排除得小貓三四隻。

我諗住返工前清晨先去坐

推 海外巴打快衝入去

大家可以幫手copy段字去其他po
條友隻字不提台灣都反對 搞到全世界以為香港道德淪亡 濫用自由

上Twitter Facebook Reddit 去share/ like 野

宜家係英國，完全唔知點幫到手，好內疚

上次雨革係第一次為香港喊
以為自己去左外國
咩都唔關我事 同港豬割蓆
點知見到班仆街係咁打香港人真係不自覺激動到喊
原來對一個地方有歸屬感真係無得控制
呢幾日表面life must go on 但其實每分每秒都擔心住香港
不過！
雖然唔可以親身到場
我地仲有好多野可以幫手
e.g. 取消高官海外藉果單野 我地係外地，可以直接寄請願信，親身遊行到各大辦事處等等

仲有唔好理咁多send email 比議員比官員
唔好理佢地睇唔睇理唔理
唔send就一定睇唔到

有無英文懶人包可以share?

port已re

有無倫敦巴絲一齊出？
半夜三更 倫敦咁嘅治安 自己一個好淆

英國撚 日日失眠
唯有moon撚住直播 幫手spread消息推post
好重無力感
雨傘都有去 但今日唔喺到 要人付出埋自己嗰份

唔該巴打 見你幫推左好多下 佢dislike由3000上到4800 大家繼續幫手推 最好推到youtube del鳩佢片

補一張巴打澄清圖 佢就係del撚左呢個cm

係英國仲有兩星期先返香港, 本身都覺得自己好冇用, 但諗深一層其實我地正正就係可以做啲喺香港做唔到既野！spread得幾多得幾多!!!!

送中條例懶人包英文版

幫手劈中林鄭條仆街好冇

唔洗客氣 身在英國唯有幫手散播消息同推po
補white trash YouTube link :

各位朋友幫手入去 dislike 同留言澄清！

澳洲巴
錯過左69 但好好彩 今日趕得切喺香港
大家既無力同感覺我之前都有
一句加油 其實都好有力
God bless Hong Kong

會出埋大家既力

荷蘭🙌🏿

個live冇左

一個人喺外國 又未完sem又冇錢返香港 好大無力感
九號出完嚟之後而家唔知可以點 唯有係咁mon post將啲資訊周圍send出去比更多人睇

岩岩喺個post到聽個巴打post上嚟嘅live版sing hallelujah to the lord 好撚感動天佑香港

仲有邊度有得睇

巴打加油 小心

同問

得d正皮冇人出？

你而家出定聽朝？

身在瑞士
仲要身邊一個香港人都冇
嗰種無助感真係好辛苦
想有個人傾下明白下我
仲要比啲大陸人係度小鳩你

未知天光先出係咪安全d？
你要出？

完全講中我心聲，成個星期，喺中歐行緊。呢幾日喺布拉格喺奧地利，日日都追Post，連續兩日喺個Hostel 到追Post，睇消息，睇Live，睇下政府有咩講法，睇下嚟緊啲人點去，淨係餓得濟出去行下。

Ig 見到朋友出哂去，去遊行、準備物資、轉發消息、寫聲明。見到山雨欲來，香港好似會寫一個新嘅歷史咁樣。我從來未見過香港咁齊心，追咗咁多唔同Post，未見過可以咁樣放低芥蒂，大家萬眾一心，全部都係同路人。但我就好似置身事外。我今日坐喺條多瑙河側邊，身邊全部都係啲嘻嘻哈哈。但我知道世界嘅另一邊會有大事發生，嚟緊呢幾個鐘會好關鍵，嚟緊呢幾個鐘又會有衝突發生，嚟緊呢兩個鐘又有好似我咁大嘅同輩以死相搏，搵前途較飛⋯⋯好多呢啲諗法浮哂出嚟。

唯一開心嘅係，今日見到一個台灣人、德國人同韓國女仔，當我同佢地介紹我喺香港嚟時，佢地即刻問我咦你地香港有百萬人去咗遊行喎，呢刻我知道有啲嘢唔係白做，因為呢個只係第一步。然後佢地相繼話，要爭民主，有啲嘢係要犧牲，因為連血都唔敢流，唔會有改變。台仔仲話，if not now, when.
我喺度諗，德國打好耐仗先有民主，台灣成個七八十年代先有民主，韓國啲軍政府更加唔洗講啦。呢個時候我覺得自己好廢，因為香港人連示個威都姐手姐腳。我淨係知道我而家置身事外，咩都做唔到。最後我喺多瑙河側邊，同佢地坐低咗，係咁同佢地訴，講有人因為咁流亡或者坐監，講香港人有幾現實有幾Freerider，講中國有幾仆街而香港人過去幾年有幾犬儒。講到想喊，因為我咩都做唔到sigh

我唯一覺得自己有用嘅就係同佢地講咗香港而家發生咩事，嚟緊記得睇下新聞

唉屌，訴完，我諗今晚都瞓唔到，應該會睇足一晚直播
利申Exchange 撚

成功令唔少香港non local關注件事 有一個更加話會去幫手 好感動

係瑞典做野？

求直播

冇曬live?

立場新聞停咗直播 有無巴絲有source

完全明！ ！
啲大陸人從來未感受過自由係唔會明我哋爭取啲咩
撐住呀！ ！

好似ok

天光啦至少 好早日出

加油呀

係

外國巴絲 唔是逃兵
大家既天空唔同 個心都係一樣

係英國
去左倫敦遊行
同身邊外國朋友有講
有聯署
唯有希望翻到香港之前 仲有啲希望

見到個外國youtuber nathan rich係度亂講
真係好心痛

有冇人確認到係真係有呢個event?

我都想知
D4HK 又無再post

好似無左 但立場有返啦

冇埋

立場出番啦

最內疚係同啲朋友講對唔住 咩都做唔到 但佢地同我講 放心 無人會怪你 有心就得 呢下真係喊到仆街

Twitter 見到好多日本人retweet香港
好感動
但自己除咗幫手傳開去乜都做唔到

好明白 尤其係前日睇住直播見住三百幾個義士畀黑警圍 好心痛 但自己又做唔到啲咩
就算自己share幾多post都覺得自己做緊嘅嘢好廉價 好愧對喺現場嘅抗爭者
但就算係咁都好都要keep住share 最好喺wtsapp gp share埋畀同學 唔好覺得自己share嘅嘢冇人睇！
如果可以改機票就提早返香港啦！
利申：exchange完去緊旅行但完全冇心情所以改早咗機票返香港

英國撚考緊final 完全冇心機溫書淨係可以同啲喺香港嘅朋友講加油

巴打辛苦晒
多謝你呢份心意，真係多謝你。
我都有朋友腦有事入左醫院，想出都出唔到，
但唔好太執着。
一日香港仲有你地咁諗，香港就仲有希望。

喺芬蘭

可以開住vpn睇now

聽晚先返香港
唯一可以做就係緊貼新聞 同payme左朋友叫佢幫手買物資
一路追post 有時睇到眼濕濕
淨係好想返香港

好似無咩聲氣，硬係覺得有d流流地...

睇完呢條youtube 好嬲，條友真係white trash嚟㗎喎美國勁多罪底，而家係大陸做野但佢點拎到Chinese working visa呢

邊間公司？？

頭先喺歐洲坐內陸機， 起飛前同朋友 whatsapp傾起其他出咗嚟嘅朋友，傾到差啲就係飛機上面流眼淚

咁夜真係怕 始終都係英國黎
天光去都仲話冇咁怕

加油 小心安全

利申 唔知係咪同一條友

要唔要天光組團去驗真偽

[海外港人出力] 返送中 公眾藝術行動 召集

好想出一分力 係加拿大乜都做到

me too...
grad trip緊，食咩都無味，去邊都冇心機
而家凌晨都唔想瞓
甚至會嬲自己點解嚟咗旅行

*唔

幫手貼下

我仲有成2個星期先番到香港
追新聞追到心up...
又幫唔到手

總之大家小心。。
今日係2讀。。。。好怕班仆街打茅波

我仲要係琴晚半夜飛 做嘢做到20晚先返
勁揼心...香港嘅你哋要加油小心

擔心到完全訓唔著

講真係真嘅機會似乎唔大
不過係組嘅都得嘅
同埋隔離post有講貼街招 有冇得諗

一樣⋯

好辛苦
個無力感同痛心係以前未有過嘅嚴重
除咗追post乜都做唔到 同英國身邊嘅朋友講完佢地一副don’t give a fuck嘅反應係令到我更加down
睇住香港嘅朋友 平時約齊人都難 喱幾日係齊手齊腳咁出去 本身自己係好少有情緒波動 但係望住大家咁團結真係好感動 但係同時間自己參與唔到做一份子去支持大家又好失落 見到俾班黑警打到受曬傷嘅人又好痛心 第一次係真係因為政治而產生一種極大嘅不安感而係咁係到喊 希望香港嘅朋友可以平安無事

最怕係天一光咩都完晒...

好撚心煩 去左grad trip story都唔想po 個個都大敵當前自己就係出面玩 14年啱啱出去讀書就黎雨傘運動 19年就黎畢業返香港先黎69 個種無力感真係好辛苦 我好想為自己屋企做返d野

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

冇辦法 唯有留意住點發展

巴打唔好心急，反正抗爭唔係一日兩日，慢慢黎，勇士們等你養好身體

巴打顧好自己先啊

再諗啦...
另外街招或者派傳單嘅post

[海外港人出力] 返送中 公眾藝術行動 召集

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Auckland 巴絲今日2pm會一齊係Aotea Square 派白絲帶同傳單
做得幾多得幾多

聽日去貼！

日本

Print咗一堆反送中posters 釘晒係大學人流高嘅buildings 度
明知summer sem 學校冇乜人都想盡量將今次件事廣而告之
因為
我堅信我係做緊正確嘅事
就算啲人只係望一眼 都有佢存在嘅意義
就嚟final 都完全冇心情温 淨係睇香港嘅最新消息

天佑香港

利申：加拿大留學

我完全係身同感受啊
見住身邊朋友都有去，可以為香港出一分力，我就只可以隔住個mon講句加油同share資訊。
好失落唔可以係香港最需要我嘅時候幫手，見到香港人咁齊心真係好感動。
我仲唔敢share d post講不見不散嘅post，因為我根本做唔到
好多謝香港嘅大家咁努力爭取！
我睇左好多片，好多文，好多都睇到又嬲又喊又感動，希望大家注意安全

成晚眼光光咁碌ig碌連登碌蘋果睇最新消息
係咁share啲反逃犯條例嘅圖出去
同身邊啲人解釋咩叫逃犯條例 點解一定要反

但嗰種心痛 嗰種無力感 做鍵盤戰士嘅力量點都唔夠出嚟行出嚟衝嘅義士大
明知唔可以眼白白睇住香港比大陸一大啖一大啖咁食
但真係唔知仲有啲咩可以做

琴日碌碌下ig見到有人po海闊天空首歌出嚟
一聽到個旋律已經喊咗
覺得香港搞成咁好可悲 但更可悲嘅係我咩都做唔到

絲打唔好咁啦

其實你覺得我地在英港人有無機會可以施加得到壓力比英國依個前宗主國，要求佢地重啓逃生門計劃？

Skyscanner 睇

依家努力做鍵盤戰士先

謝謝你

我個人覺得，BBC肯咁大版面去報、之前某巴打嘅信有MP肯應、又肯喺香港同BC BNO開會，已經算係咁
逃生門計劃就算重啟，都唔會救到大部分香港人
反而可以諗下點樣引起佢地更多注意，意識到嚴重性，等佢地 (聯同其他國家) 向中國施加更多壓力… 雖然未必有用

幫手fact check，傳遞信息，已經好大幫助
最緊要慎言

係加拿大，好無助，咩都做唔到，成晚訓唔著

意大利有冇集會
人在羅馬

係台灣集訓緊 可以做啲咩幫手?

叫身邊嘅人幫手貼!

多倫多人
想上reddit comment 做吓文宣工作，但係written English又唔好，
唯一做到既野就係返工同local同事解釋香港發生咩事同埋祈禱

我都覺得
依家長期都好辛苦
好想睇新聞keep track住d事件
但係同時又好唔想睇
個種無力感同埋個種殘愧真係好辛苦
好想喊

心跳得好快 香港人加油 要守住立法會

已經幫到post ig同埋做文宣推post
但係真係好辛苦
d鬼佬玩得好開心
但係我完全唔想social

返工都擔心到長開直播睇住
成班同事喺度 Raptors Raptors, 完全唔想答嘴， 心諗畀我靜吓我要睇返香港新聞

改咗期

Message from the organiser of silent protest at Parliament Square: the event is postponed until later this week, so please do not go there tonight.
From D4HK: There are planned protests by various activists on Weds and continuing later in the week - information/events will be shared ASAP!

仲later this week

點解係海外仲要無助 不如退左個外國戶籍佢先再講

係海外一定有戶籍

咁就仲撚垃圾啦 咁大件事都唔返黎守衛自己既家園
上黎連登打兩句就想搏同情 以為自己盡左力?

其實如果你哋知道香港邊度發生疑似罪案
打個長途電話報警
警察一定會分出力量去睇吓有冇事
唔會話人在海外冇嘢做到既

有冇英撚未瞓

有

X2

X3

4

人在加拿大小鎮，呢度香港人都唔多個。好想幫手但係除咗星期日去咗多倫多反送中遊行，而家睇live留言支持下之外乜都做唔到... 無力感重到返工無心裝載，好想即刻返香港... 之前好似有個 TG group 俾海外港人？可唔可以俾啲嘢俾我地做下幫下喺香港嘅巴絲手？

唉 澳洲人表示真係乜都做唔到 撞正大學exam week 去到學校同人講香港咩事都無人真心會理 雖然我都考試 但我依家都追緊直播 真係好無力

今晚都唔知訓唔訓好

預咗唔訓，或者只係hup幾個鐘
香港咁樣邊度訓得著

買左機票請左假

你岩， 香港人咁大犧牲， 我地訓少一晚算係乜野

澳洲撚 呢排考緊final 日日睇住Facebook新聞 但係係場運動入面出返一分力而又乜都做唔到人在海外淨係可以做鍵戰或者幫手叫人出黎幫手 訓都訓唔到

仆街好無力 唉

巴打 same 身處德國
好想係香港幫手出一份力
宜加唯有追連登 問fd 換icon share posts 去幫手

人在維多利亞
趕咗去溫哥華集會，但太遠正喺參與到最後5分鐘....
再同身邊外國嘅同學不停解釋
見到有用聯署po物資po就share
同叫咗朋友起身

其餘時間真係食唔落瞓唔到
一直徘徊係所有直播，sns同連登
有個外語po，識嘅可以幫手修改下

（最令我心嗡嘅係屋企親中，掙扎多年已經肯定咗無可能有共通諗法

巴打信我....我真係明...
小鎮地方好無力
去最近嘅地方參與遊行都搞到大鄉里出城咁
小弟來回溫哥華只盡到5分鐘嘅力
啲時間用晒去交通到

柏林有冇手足

想買機票飛返香港

返到黎已經第日夜晚有冇用

同感

一路睇一路想喊，偏偏我依家係一個專制國家生活中，連舉牌都唔比

係新加坡返工 睇直播喊到成個人震哂
成個人都集中唔到

我諗大家係外國好明白
雖然好多人都話移民外國
但去到外國你一路睇住香港一路見身邊人生活如常
你就知香港唔係一個地方，係我地屋企

其他國家既人最多同情我地，佢地理解唔到香港人既痛

呢個政府要知道，佢地今日犯下既錯將會種下一代人既恨。
我地係香港人。

今日倫敦有集會

有無巴絲出？

去ETO根本冇用
要去就去Parliament
有谷講緊聽日去parliament

同意去eto無用
其實上次個遊行都好濕鳩 去到後尾變咗集體唱K
咩谷講緊？

人在外地 如果遠既唔得閒既唯有上網幫手做個鍵盤戰士 等多啲人(特別係外國人)知道香港發生緊既事同警犬既暴行

有冇巴打係San Diego, 睇住直播訓唔倒

[612]有無人有英國人send 信比 mp！！！

果次去完都覺得冇用
係咁係度唱歌知唔知咩事架大佬
所以對d4hk冇晒信心

有無人有template?

Hi

係外國嘅巴打唔代表做唔到野

開個反送中行動基金有冇得諗？

幫推 ！

開個反送中行動基金有冇得諗？

Also mep

布達佩斯